[問] 知唔知邊到有PS4手制肉球賣?

如題。

最好好似下面個post咁 有埋RL制果兩粒

No one knows?
今日特登出黃金睇 見到有一間 想番轉頭買果陣已經關左門 同埋無RL

可能遊戲台先有人知

好得意

用緊

淘寶

1蚊對

1蚊對會唔會打舖機就爛

呢個好似唔錯
今日有frd喺灣仔見到一模一樣 貴兩倍

之前見淘寶好似幾蚊粒
落到黎係咪一樣就唔知啦

帶旺樓主個場

搞到我都想整番個